★ 投資失利欠7百萬元 曾任ICAC中年漢住所燒炭 家人險陪死

曾在廉署任職的中年漢因私人投資失利欠下7百萬元，萌生自殺念頭，凌晨在家燒炭自殺，令妻子及一對5歲「孖仔」受險。其中與他同房的長子亦吸入煙霧，猶幸送院檢查後沒有大礙。燒炭男承認一項「為危害生命或使人身體受嚴重傷害而施用毒藥等」罪及兩項虐兒罪。法官今（27日）聽取求情後，將判刑押後至下月18日，以待索取被告的背景報告、心理報告，及家人的創傷報告，期間被告繼續還柙。

同房長子未有明顯一氧化炭中毒

被告送院甦醒後，警誡下表示無意殺害家人，而是希望自己死後，家人可靠保險賠償過活。他解釋欠下巨款，向親戚借了近7百萬元，夫婦關係亦因此受影響。他稱，案發前一日的早上突生自殺念頭，買炭後收藏在信箱，其後賭馬。他傍晚回家時則把炭放到房內，再去賭波。

ICAC投資都冇內幕？

lm

買炭後收藏在信箱，其後賭馬。他傍晚回家時則把炭放到房內，再去賭波。

做乜撚野

住豪宅都咁

我有個哲學問題

如果收取內幕消息而導致投資失利
有無犯法？

就死都仲掛住賭，CLS